「細b事件」曼聯迷「熊餅」犯罪證據

屌你老母曼狗 所以傷天害理既事都有你地份
跟據之前大家自爆既身高體重身材post
依個8成係曼聯迷會員-熊餅 大家不用懷疑

樓主同餅哥有私怨?

冇 我依個post冇私怨

佢個樣係幾襯曼聯波衫

提下你笠水4個月姐，使唔撚使咁呀港父

兒子迷-頓巴斯球場佳龍駒 請入

父狗波台top1 259

其實我開始信熊餅（細b）賺唔多
你睇下佢件曼聯波3 已經甩曬色

你不仁 我不義
大家互爆一拍兩散

曼聯波衫俾狗著

條友靚仔過我啦

btw，心口塊m巾甩到咁都有勇氣著出街

個post 都推唔起

而家開親Post都上熱門，無人記得你笠過水架喇

勇武大戰殺人犯

吸血鋪主係殺人犯？

冇人理就咪撚推啦ON9港父

屌你老母咩肉酸
幾時25你呀

小二！花生！

恕我軟弱 對唔住父哥

咁快笠

求其講啲野幫樓主推
遲啲再屌7父狗

拉 廢po